讀左幾多物理都唔知E=mc^2既E原來等於愛

岩岩係unwire見到呢個post:

聽到個阿叔講到咁真~我信左9成 ~所以即刻上左佢個網搵多D資料:

俾我係youtube搵到幾條介紹片 ~

1. [url][
2.
3.
4.

睇完上面D片~又見到demo, 又見到教學~仲見到個生產工序~真心介紹得好詳盡~睇完即刻相信呢個係領先美國幾十年既科技~所以唔捻咁多上官網捻住俾錢買:

俾完錢再禁下佢個網~又發現原來個開發人本身原來唔識物理~係因為得到一D感召而去開發呢套野~所以忍唔住去search下呢位神人~發現佢由耶撚音樂人變成氣車界伽利略既轉變:

原來一切係因為愛, 因為E=MC^2, 而E係愛

最後有冇巴打一齊買番幾隻~轉手出去隨時賣高10倍